[
    {
        "randomId": 443
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ngira imbehe nyinshi ariko nkabura iyo ndiraho",
            "option_1": "Ibiganza",
            "option_2": "Ururimi",
            "option_3": "Umuneke",
            "option_4": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "correct_answer": "Ibiganza"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Abakobwa banjye baranaga amajosi",
            "option_1": "Inkingi",
            "option_2": "Ijambo rya perezida",
            "option_3": "Uruhinja",
            "option_4": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Urugoyi rw'ibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Akamanimbanimba,ingoma zo kwa Magagi zivuga zinihira",
            "option_1": "Ijwi",
            "option_2": "Ibara ry'inka",
            "option_3": "Inyundo mu ruganda",
            "option_4": "Imodoka yabuze lisansi",
            "correct_answer": "Inyundo mu ruganda"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mutamu irarembera mu bisi n'iyayo",
            "option_1": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "option_2": "Indabo z'amashaza",
            "option_3": "Amashaza",
            "option_4": "Umuyaga mu muyange",
            "correct_answer": "Umuyaga mu muyange"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Abakobwa banjye babyina bose",
            "option_1": "Imirya y'inanga",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Umutwe",
            "option_4": "Umwana w'umwami",
            "correct_answer": "Imirya y'inanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mpagaze ku ruhiza nyara i Buriza nti Bahinzi nimuhingure",
            "option_1": "Sone yo ku irembo",
            "option_2": "Ibara ry'inka",
            "option_3": "Icyumweru",
            "option_4": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "correct_answer": "Icyumweru"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Wambazaga ibyo uzi kubera iki?",
            "option_1": "Inkono y'amapfa",
            "option_2": "Insina; amateke",
            "option_3": "Uruhinja",
            "option_4": "Umwarimu",
            "correct_answer": "Umwarimu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Yanze kuza turi bujyane",
            "option_1": "Insina; amateke",
            "option_2": "Umunyeshuri",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Imodoka yabuze lisansi",
            "correct_answer": "Imodoka yabuze lisansi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ishime nyoko aratwite",
            "option_1": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_2": "Urwina",
            "option_3": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "option_4": "Umwobo w'impiri",
            "correct_answer": "Urwina"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Hakurya ni urwererane, hakuno ni urwererane",
            "option_1": "Ururabo rw'ikawa",
            "option_2": "Igisheke",
            "option_3": "Umuturanyi mubi",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ururabo rw'ikawa"
        }
    }
]